原來自己鍾意嘅人俾人霸佔住係咁難受

每日都有唔同嘅人陪住佢偏偏不是我

放棄了由她去吧

不要去暗戀

唔會想強姦佢

只要處理得好 無人會知

你個名